
                      Una madre embarazads recibira ordemes de su bebe para que mate, hsta aqui parece el argumento de la terrorifica baby blood,  pero ests pelicula es muy diferente y su metraje se pasa volando
        
            